---
title: Prototype aanpassingen
date: 2018-01-14
---

Ik heb de gedeeltes van het prototype aangepast die de rest van het groepje heeft gemaakt. Nu kan Savannah het prototype werkend maken in Marvel.